{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000618",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 블리스풀빌라"
    },
    "text": "1. 基準人数以外の追加料金は発生しません。 2. ジャグジーとバーベキューの費用は現地でお支払いいただく必要があります。 3. 人数を追加する場合、36ヶ月から大人までお一人様当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 4. 追加人数は寝具類の提供を受けることができません。 5. 炭火バーベキュー料金は1セット当たり50,000ウォンで、ジャグジーの利用料は1回50,000ウォンです。 6. すべての客室は禁煙です。 また、肉類や魚類を調理することもできません。 7. 予約前にご利用案内と払い戻しポリシーを必ずご確認ください。 8. 外部利用施設は天候や事情により運営が変更される場合があります。 9. 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 10. ジャグジーの利用可能時間は入室後から午後8時までです。 11. ジャグジーを利用する際、ぬるま湯や温水を事前に申し込んで温度を調節することができます。 12. ジャグジーやバーベキューを利用するには、事前にご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数以外の追加料金は発生しません。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーやバーベキューの費用はどうすれば支払えますか？",
            "answer": "ジャグジーやバーベキューの費用は現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は、どのような料金がかかりますか？",
            "answer": "人数を追加する場合、36ヶ月から大人までお一人様当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数は寝具類を使用できますか？",
            "answer": "追加人数は寝具類の提供を受けることができません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー料金やジャグジー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー料金は1セット当たり50,000ウォンで、ジャグジーの利用料は1回50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？食事の調理はできますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。また、肉類や魚類を調理することもできません。"
        },
        {
            "question": "予約前に確認すべきことはありますか？",
            "answer": "予約前にご利用案内と払い戻しポリシーを必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "外部利用施設の運営についてはどうなりますか？",
            "answer": "外部利用施設は天候や事情により運営が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジャグジーの利用可能時間は入室後から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの温度調節はどうすればいいですか？",
            "answer": "ジャグジーを利用する際、ぬるま湯や温水を事前に申し込んで温度を調節することができます。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーやバーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ジャグジーやバーベキューを利用するには、事前にご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 483
    }
}